林宥嘉不再是迷幻王子

由「少女」嘅誕生開始

本身由佢吹風出新歌開始就好期待
突登開個KKbox acc聽首播
聽完呢首甜美風嘅歌後
我竟然有傷心嘅感覺💔
林宥嘉轉咗歌路
隻歌重要係落重本plug 配合埋周生生的19廣告

嗚啊
婚姻可以成就一個人
同時都可以摧毀一個人（嘅才華發揮）

咁當然佢結婚組織家庭都真心替佢高興
歌手生涯唔同時期發表嘅歌固然係佢個人人生寫照

但到底林宥嘉仲可唔可以唱到心情鬱鬱嘅歌？
佢唔會再係「我總是一個人在練習一個人」了

心情矛盾的Fans 求圍爐

人大左 同有家庭 個人既感覺都唔同左
自然d歌個style都唔同埋 冇咁慘情
個人認為係一件好事 下下都唱慘 同分手歌 遲早會out

FYR

最毒時期的林宥嘉

最反差的林宥嘉

我最喜愛的林宥嘉

都係嘅
都祝佢幸福